點解大學啲莊果名同啲樓盤名一樣都係咁九唔搭八

係莊呀

WOO~~~
我地係
香港城市大學 學生會 第四屆
商學院及 學部聯會 幹事會
侯選內閣 一號 商漣 Resonance
BCDS YEAH YEAH YEAH
誓做一號莊 YEAH YEAH
YEAH YEAH YEAH
WOO~ 連成一線

岸．能久

個張圖真係畫龍點睛

我地恒大就係 一枝獨秀